# Твои шансы не вылететь в 7 семестре #

Небольшое приложение, которое расчитывает вероятность закрыть сессию, учитывая только цифры и не принимая в расчет Вашу гениальность.

### Критерии для подсчета вероятности ###

* Процентное количество посещенных пар по каждой десциплине
* Среднее время подготовки к зачетам
* Среднее время подготовки к экзаменам
* Коммуникабельные навыки
* Уровень знания английского языка
* Готовность к физическому труду
* Отношение с научным руководителем
* Ваш уровень ответсвенности

### Как воспользоваться сервисом? ###

### Задача для деплоя ###
Развернуть приложение используя Microsoft Azure